澳牛算唔算面斥不雅嘅表表者

因「洗版行為」，帳號已被封鎖直至 2019-07-17 00:46:08

澳牛1個人限食10分鐘
陳日我帶左5個fd去食左1個鐘

澳牛直頭係垃圾
狗先食

樓主=狗

得你comment係貼題

其實面斥不雅係咪解冇禮貌？

如果見到啲冇禮貌嘅人，會兜口兜面指責

屌鳩你

乜唔係當面斥責好不雅, 所以想啲客自重咩

不雅又唔一定冇禮貌嘅

再落一層既意義咪咁

總之係做左啲主人家唔鍾意嘅嘢

好似係講緊叫人自重, 因為當面斥責唔好睇?
例如: 請勿吸煙, 面責不雅
就係叫你自動自覺唔好食煙, 要我埋到黎話你就唔好睇啦

但你一定係不雅

屌 洗唔撚洗打返遍論文呀
講咁撚多都一舊舊咁
好簡單一句已經概括到：要人屌你就無謂啦

樓主用腳
面斥不雅

樓主係咪get錯加用錯呢個詞

repeat左 睇bam

樓豬個樣已經不雅

貼紙買難受，狗餐廳